我係一個唔識收皮 死纏難打既煩膠

分手己經快兩個月了
你己經早早係所有apps到unfriend左我
但係我仲係好掛住你 掛到懷疑自己其實係咪一個變態 癲佬
每一時每一刻都想知道你既消息 你既近況 想見到你 擔心你既安全 想知道你有冇比人恰
我日日努力去改造自己 改造成一個你想要既人
唔敢奢望可以復合 只覺得如果可以同你做返朋友 就己經應該感謝上天
覺得起碼做朋友 都可以知道你既近況 可以同你傾返計
我知道你覺得我好煩 分左手仲要時不時想同你聯絡返
冇顧到你感受 迫你同我做返朋友
可能長情同煩人到黑人憎 只係一線之差
但我控制唔到 我仲係好愛你 可能我真係好自私
我唔敢再搵得你咁密 只可以強忍搵你既衝動
因為我驚你最後會block埋我 再搵唔返你 甚至憎我 再返唔到轉頭
雖然我見唔到你既post 但即使見唔到
當我留意到你轉左propic 我就好想知你最近去左邊到玩 去左邊到做pt 過得開唔開心
想知道你有冇新心儀對象 佢係咪一個好男仔 會唔會對你好 甚至將佢同我做比較
可笑既係 我連呢一段說話我都唔敢講比你聽 唔敢係fb / ig 到叫春
唔敢有任何新動態 令你覺得我冇左你都過得好好

自分手直到現在 我發現自己根本生活唔到 每日都唔開心
每日諗起既都係你 對其他女仔完全冇興趣
即使我想發展一段新關係去代替你 但都係做唔到
呢幾日甚至係到諗係咪要我住院 或者死 你先肯見我一面
你見唔見到我打呢段野呀 你知唔知我真係好掛住你
知唔知道我真心願意犧牲一切都想同你係返埋一齊呀

巴打有冇tg, 加tg做個朋友

屌你老母廢柴

我係 仲係個一啲都唔灑脫既廢柴

你咁樣仲黑佢憎 之後淡左先再聯絡啦 如果你係對佢好的話

你係鍾意佢嘅話你就真係要認認真真咁去改 回想返當初你追佢嗰時你係點做 相信你真係做得到嘅話佢可能會肯同返你一齊 係有心先好 唔好講完唔做 女仔好多時都係口硬心軟 佢係真係鍾意你嘅話 最後一定會心軟 唔好咁易放棄呀

條女報警拉鳩你條變態佬滋擾

我好愛佢 我會認真改 我唔會放棄 只係希望佢對我仲未己經完全失望 仲會比機會我

我果然係變態佬

拍過幾次拖？ 一直係到浪費時間

係咁想同佢一齊又點解三番四次令佢失望

正係識諗自己
人地根本唔想再理你 咪再煩人啦

時間會沖淡

百忍成金啊老友，盡量忍啦，忍到慢慢會習慣

你講得好岩

同你差唔多
你留個tg我同你傾下計啦
btw人生流流長 光陰唔多
襯分手呢段時間
去搵番d朋友 發掘多d興趣
唔容易放低 但佢無block你某程度上可能都想你真係改過
但記住你同佢已經無關係
順其自然
掛住就掛住
但要適可而止唔好日思夜想

應該話人生流流長 但有自由既光陰唔多

垃圾，女人比錢咪得，你冇錢咪比人飛

無聲佔有

就算你病左入院 佢拖埋男朋友黎探你
又何必呢

我同你差唔多。我都仲好愛佢。我開頭都好似你咁。佢有左第二個我都唔想放棄。但佢講左一句，佢話我再煩佢就send佢同新仔啲床照過黎比我。我即刻唔再揾佢。

99%相似
但佢冇blk我
我同佢講左好多野
但一直已讀不回

人地唔回就唔好再腥去啦

個陣傻鳩
以為有得挽留
因為始終一齊經歷左咁多野
但原來情比紙薄
佢嘅絕情令我清醒返曬

唔知道

直到你看到為止

怕你覺得煩 只可以將想搵你既情緒發洩係呢到

i know that feel bro

如果 仲有機會的話 好好去把握 我連機會都冇

你咪又係得把口講話對佢好

人地就係怕咗你唔想你搵呀，你仲死要成個變態咁纏住佢俾壓力佢，你而家嘅行為舉止咪最令佢唔開心囉

你分手都分得咁肉酸，又唔成熟又滋擾，你改定唔改佢都已經唔在乎啦

True

呢幾日冇你既消息 就好似度日如年咁

至少你會讚嘆我肯出醜

對不起

2個月就出黎開post
小弟我之前等左5月都味開post
最後放棄揾左下一春
唔好哂時間 終又一日睇得開

有冇諗過你條女就係憎你咁煩所以同你分手

收皮啦巴打
我係條女都會想block 柒你啦

下個更可愛啦巴打 下次直接插佢兩下 唔好再煩住人地咁婆媽知冇？

會反感

...

負皮
雖然你夠坦白不過呢種人最黑人憎

我愛你

抵撚死

你咁做冇用 佢個心已經唔係你到
你做啲咩都唔會留意你

唔好咁 真係唔好 還要生活

我不要生活

巴打 我同你差唔多
我地一齊改啦
我已經忍緊手唔搵佢

好多問題想問
其實你條女想你改d咩？點解一齊嘅時候改唔到？係真係佢等唔切你改定係你同佢一齊時無心想改？
我朋友有個煩膠男友又係好似樓主咁好煩

Sad

搵過個啦。。

死纏真係好令人反感，同左呢啲男仔一齊有心理準備無咁易俾你分手

只係我心入面自己放唔低

我想同你做返朋友

同病相憐

你有女，佢就會做返朋友。

冷靜啲啦 過左去就放手啦

我係垃圾

我4年都未出聲呀
最近先夠彊搵佢 可惜結果一樣
完全冇回應
下世再做朋友吧

我6年

同你諗法一樣，分左手都一路煩住佢 明明知無可能都主動去搵佢 搞到自己好低賤

我知好難,但係真係要抽身
愛你既佢,你愛既佢都已經死左.過左身既人,你點做人都唔會返黎

利申:未抽到

如果ex會咁做就好
可惜佢比我更理智 永遠都係我求佢返黎
唔夾所以分手 長痛不如短痛
其實講到尾都係唔夠愛

今次我唔會再求了...
我unfd哂啲野 我唔會再咁犯賤

抽 我唔係冇試過

Sorry我比人block左了
佢同我一齊個時就唔係成日上線
但係分左手之後就開始玩tg
我就日日都見佢上線 除左訓同埋 同佢出街個時
點解可以變咁多
點解就唔係對住我
你地一齊左既 同我講 我想死心
我唔想成日浪費時間睇你有無上線呀